東區醫院再爆18歲男病人遭44歲男院友非禮

東區醫院又爆出男病人遭院友非禮的風化案件。今晨7時，警方接獲醫院職員報案，指院內一名18歲男病人，疑被44歲男院友非禮，警員接報到場，經初步調查後，拘捕該名44歲男院友。案件交由東區警區刑事調查隊第八隊跟進。今次已是個多月內爆出第4名公院男病人遭侵犯事件。

上月13日，留醫東區醫院的17歲精神科男病人會見醫生時透露．遭一名年長的男院友非禮包括摸下體，醫護人員報警，警方拘捕69歲男院友。本報正向東區醫院查詢。

痴線，醫院都咁樣，監獄真係日日執番梘

又係精神科

男仲危險過女